有冇人好撚憎土耳其嗰幾隊閪波

勁又唔撚係勁 歐洲賽又贏唔撚到幾場 靠贏國內嗰隊咁嘅爛鳩飛機杯係度呃下人 班球迷好似落撚曬降頭咁死撐爛成 民族主義強到好反胃 以為自己個聯賽勁過歐洲五大聯賽幾皮

仲要個ig followers多過好多其他歐洲豪門 都唔知點刷返黎

原來支持球會係一定要勁到捧歐聯
咁世上咪只係得十間八間球會有球迷?
on9

叫得做james harden都知咩料
1分籃球

冇 覺得好撚反胃 冇料扮四條

火箭連輸兩次比垃圾勇
跟手話唔鍾意捧垃圾球隊

同火箭差不多，成廿年無拎過冠

你叫睇香港波嘅球迷情何以堪呢

玩具迷LOGIC. 不意外

自己打開地圖 睇下歐洲果啲國家同土耳其國土爭幾遠先出黎鳩up啦 人口多咪自然多follow囉 南美啲球會都多fans啦

其實民族主義強，支持本土嘢有咩問題？
愛自己本土係應份
唔似嗰啲當去日本係返鄉下嘅我地
我哋有佢哋一成，今日已經好唔同

國土大就係人口多 屌你老母得個幾千萬人其他歐洲一流國家冇呢個數？

以人口計,土耳其係歐洲四十幾個國家入面排第3

其實真實數量差唔遠

記得季初歐聯小組抽籤
加拉塔沙雷同組有04,波圖,莫斯科火車頭
影住個老細勁開心
到首循環加拉塔沙雷主場打04時班FANS貼自己D主場圖打哂飛機話welcome to the hell
結果同04對賽主場0-0作客輸2-0
最後得第3打歐霸再32強比賓菲加踢走左

你試吓換咗中国你會唔會咁諗

中國支持本土嘢?
佢地對自已嘅中華文化同文字何來尊重

Come to Besiktas

係 好撚記得 心諗邊撚度黎自信 04話曬都係上屆德甲亞軍

周鳩圍都見到D洗腦曬閪係ig fb曬呢D口號

最常見係加拉塔沙雷/比鍚達斯/費倫巴治
成班十足十年前利壇D飛機友咁

輸比垃圾既代表咩？

佛經係中國文化？